大好友入黎講下輸幾多

我輸15萬 正股

-17000

仲有啲喺手 -2k

連登得淡友

連登得winner，從來冇loser

5萬蚊牛

總共投資幾多

24萬本 輸緊4萬

輸緊8萬蚊qq牛
恆牛4萬

其實大家買正股加陣實出事都唔做對沖

8雞 買q牛

輸緊2m左右
成個倉4億hkd

錢搵錢唔博？

賭波好過啦

條船咁重 博條柒

輸左咪比你串囉屌

正股放晒，-6000

唔係串你 唔想你咁浪費姐 唔岩聽當我冇講

兩萬 牛熊

全高登賭緊收息藍籌日日避險日日贏
你地就玩賭大細

打撚錯 連登

認左輸啦依家熊緊

$ 7000

100個

一隻己經輸9

+5000
淨係買左7300